黃碧雲尹兆堅懷疑盜竊、串謀行騙及選舉舞弊 何君堯報警求助

【立法會環境事務委員會選票數目有出入 何君堯報警】

立法會環境事務委員會早上開會選主席期間，選票數目較在席委員數目多一張，要重新投票。主持會議的立法會議員何君堯事後表示，已就事件報警，是個人決定，已通知秘書處及立法會主席梁君彥。

何君堯表示，翻查閉路電視片段後，懷疑民主黨議員黃碧雲在房屋事務委員會中，非法移走一張選票，其後民主黨議員尹兆堅在環境事務委員會中投兩張票。

何君堯形容，事態嚴重，立法會的工作不容非法干擾，懷疑案件可能涉及盜竊、串謀行騙及選舉舞弊。他又說，並無就事件查詢黃碧雲及尹兆堅，認為應將調查工作交給警方。

#香港電台 #RTHK #何君堯 #立法會 #環境事務委員會 #房屋事務委員會

做戲玩大咗

癲，另類議會抗爭

譏會抗爭

監獄抗爭

喺中華人民共和国竟內主持民主選舉本身就已經製造緊顛覆国家政權嘅可能 嚴重危害到国家安全 畜意干犯《港區国安法》啦

On9 你係要玩議員抗爭都唔撚係呢d低端伎倆啦

秘書處垃圾？
少少野都管唔到要何已員睇cctv 先見到

苦肉計嚟,一定係想入想坐嚟幫手足.

低手之餘又容易俾位人入

立法會環境事務委員會早上開會選主席期間，選票數目較在席委員數目多一張，要重新投票。主持會議的立法會議員何君堯事後表示，已就事件報警，是個人決定，已通知秘書處及立法會主席梁君彥。

何君堯表示，翻查閉路電視片段後，懷疑民主黨議員黃碧雲在房屋事務委員會中，非法移走一張選票，其後民主黨議員尹兆堅在環境事務委員會中投兩張票。

唔明點解會總票數多咗多咗

尹兆堅自己唔係都有一票咩

咪啱囉，最好用埋國安法，方便外國做野，大家都係要畫面靚啫

其實扔蕉都係咁上下，不過果時環境唔同

玩火自焚
唔值得可憐
鬼叫你留任

佢地留任可以做嘅就係等比黨安法拉鳩晒

手足